有警犬嘅地方就有衝突

不如咪撚嚟啦 走撚晒先嚟獻世
又搞到現場咁撚混亂

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

同黑社會一撚樣

對住市民就惡